\chapter{Постановка задачи}
Для двух выборок размерами 20 и 100 элементов, сгенерированных согласно нормальному закону
$N(x, 0, 1)$, для параметров положения и масштаба построить асимптотически
нормальные интервальные оценки на основе точечных оценок метода максимального
правдоподобия и классические интервальные оценки на основе статистик
$\chi^2$ и Стьюдента. В качестве параметра надёжности взять $\gamma = 0.95$.

